[好撚重要]721大運動會山路指南

各位參加大運動會既要留意路線呀
呢到有灣仔至金鐘既運動會路線圖
需要果陣、得閒果陣記得拎出來睇呀

嘩

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

推

Push